每區都需要一個九龍皇帝

拆直幡洗走啲字就咁快
山竹冧樹都未清晒
低成本又可以令政府疲於奔命點解唔做

推

再推

再再再推

買支 marker (記得係 'Permanent', 唔係白板筆) 做藝術家